[天才召喚] Apple retail store 用唔用到企業員工/學生優惠

心思思諗住買macbookpro, 上AOS上網買就見到有企業員工/學生既優惠價,
想問下如果我直接去retail store買會唔會有同樣優惠?

得，但你要有證明

有 半年前先用黎買iPad pro

可以呀 出示staff card就得

企業員工，係咪大公司就得？

早排有個frd r 咗我卡片幫我reg咗business customer
但好似話要大量買先平

有學生優惠，買過幾次

食屎啦天才狗

點樣先用到企業員工優惠

講清楚先
入到舖你話乜乜乜員工咩價
係冇人會知嘅
因為一定要拎到件貨喺手 入咗機先出到價錢
俾錢果刻同個職員講拎Corp EPP
出示有樣/有名員工証
㩒兩下幫你check下

至於咩公司咩價幾多折
唔係統一
麻煩問返自己公司HR或者福利果邊

至於Business
個折扣係俾你公司機用
唔係自用

拎折嘅話張單一定會落名落公司email
如果你用咗公司個account買機
俾你公司HR周到唔知會發生咩事
而且折唔得多 勸大家咪試

btw
做濕鳩公司仲唔好黎R折啦
有試過搵咗半粒鐘都match唔到間公司
問落先知係蚊型公司
真係識你老鼠咩
人地CX HSBC先平得幾百蚊
你啲蚊型公司拎咩折
阻住我放break